玲木央呢期咁爽手，係咪趕住出ova第二季

邊閪度得黎2個負評呀

邊閪度得黎16個負評呀

邊閪度得黎20個負評呀